聶德權及陳肇始就疫苗接種計劃下午會見傳媒

公務員事務局局長聶德權和食物及衞生局局長陳肇始，下午2時30分在政府總部，就2019冠狀病毒病疫苗接種計劃會見傳媒。

XG政府要放棄打左科興嘅中国人了。

見D人怕左唔打出來維穏